「戒嚴」政府依家好心急，想一鋪清我地袋，證明持續性遊行有效果

如果避免比人一鋪清袋？

如果持續性抗爭？

集思廣益

如果
如果

持續抗爭條路點行最好？

和理優-死線-勇武？

上水勇武，沙田勇武，721勇武

係唔係已經唔需要和理優？